用緊nokia 3310如果搭地鐵巴士都要用安心出行點算

係咪可以用身分證登記搭巴士

唔介意政府派兩萬俾我買新電話